和理非唔該企後小小

食粒彈又驚，然後戴撚曬full gear
可唔可以企後小小，唔好阻住真勇武
你心態係和理非你唔係戴個gear就會變勇武架
唔好成為其他人負擔得唔得
麻煩曬

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊